nohup: ignoring input
Global seed set to 4
Using 16bit native Automatic Mixed Precision (AMP)
GPU available: True, used: True
TPU available: False, using: 0 TPU cores
IPU available: False, using: 0 IPUs
loading trained model from models/bartprompt-epoch=03-val_loss=0.35.ckpt
  0%|          | 0/3453 [00:00<?, ?it/s]1/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O']
  0%|          | 1/3453 [00:01<1:43:18,  1.80s/it]2/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER']
Gold: ['B-PER', 'I-PER']
  0%|          | 2/3453 [00:01<47:58,  1.20it/s]  3/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O']
  0%|          | 3/3453 [00:02<42:04,  1.37it/s]4/3453
  0%|          | 4/3453 [00:05<1:34:59,  1.65s/it]5/3453
Pred: ['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
  0%|          | 5/3453 [00:08<2:08:08,  2.23s/it]6/3453
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  0%|          | 7/3453 [00:18<3:16:24,  3.42s/it]8/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  0%|          | 8/3453 [00:20<2:45:50,  2.89s/it]9/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  0%|          | 9/3453 [00:21<2:28:28,  2.59s/it]10/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
  0%|          | 10/3453 [00:25<2:43:00,  2.84s/it]11/3453
  0%|          | 11/3453 [00:31<3:38:44,  3.81s/it]12/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  0%|          | 12/3453 [00:32<2:51:55,  3.00s/it]13/3453
  0%|          | 13/3453 [00:36<3:14:39,  3.40s/it]14/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  0%|          | 14/3453 [00:38<2:48:09,  2.93s/it]15/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O']
  0%|          | 15/3453 [00:41<2:38:34,  2.77s/it]16/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  0%|          | 16/3453 [00:41<2:04:52,  2.18s/it]17/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  0%|          | 17/3453 [00:43<1:58:52,  2.08s/it]18/3453
Pred: ['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 18/3453 [00:45<2:00:24,  2.10s/it]19/3453
Pred: ['O']
Gold: ['O']
20/3453
Gold: ['O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 21/3453 [00:51<1:48:06,  1.89s/it]22/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 22/3453 [00:52<1:38:04,  1.72s/it]23/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 23/3453 [00:53<1:30:57,  1.59s/it]24/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  1%|          | 24/3453 [00:53<1:08:22,  1.20s/it]25/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER']
  1%|          | 25/3453 [00:54<54:44,  1.04it/s]  26/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 26/3453 [00:57<1:37:11,  1.70s/it]27/3453
  1%|          | 29/3453 [01:12<3:27:14,  3.63s/it]30/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 30/3453 [01:13<2:49:47,  2.98s/it]31/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O']
  1%|          | 31/3453 [01:15<2:25:39,  2.55s/it]32/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 32/3453 [01:17<2:16:41,  2.40s/it]33/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 33/3453 [01:18<1:56:41,  2.05s/it]34/3453
  1%|          | 34/3453 [01:39<7:16:53,  7.67s/it]35/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
  1%|          | 35/3453 [01:40<5:26:23,  5.73s/it]36/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O']
  1%|          | 36/3453 [01:41<3:59:49,  4.21s/it]37/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 37/3453 [01:44<3:35:23,  3.78s/it]38/3453
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 38/3453 [01:48<3:49:59,  4.04s/it]39/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 39/3453 [01:49<2:58:02,  3.13s/it]40/3453
  1%|          | 40/3453 [01:54<3:17:15,  3.47s/it]41/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 41/3453 [01:55<2:42:52,  2.86s/it]42/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 42/3453 [01:58<2:45:33,  2.91s/it]43/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|          | 43/3453 [02:01<2:41:58,  2.85s/it]44/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O']
  1%|▏         | 44/3453 [02:04<2:53:07,  3.05s/it]45/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  1%|▏         | 45/3453 [02:06<2:36:54,  2.76s/it]46/3453
  1%|▏         | 48/3453 [02:49<10:36:00, 11.21s/it]49/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O']
  1%|▏         | 49/3453 [02:49<7:36:25,  8.05s/it] 50/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O']
  1%|▏         | 50/3453 [02:50<5:25:23,  5.74s/it]51/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']
  1%|▏         | 51/3453 [02:50<3:53:34,  4.12s/it]52/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  2%|▏         | 52/3453 [02:51<2:52:59,  3.05s/it]53/3453
Pred: ['B-MISC']
Gold: ['O']
54/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
  2%|▏         | 54/3453 [02:51<1:44:05,  1.84s/it]55/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 55/3453 [02:52<1:27:29,  1.54s/it]56/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 56/3453 [02:53<1:13:20,  1.30s/it]57/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 57/3453 [02:53<1:03:47,  1.13s/it]58/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 58/3453 [02:54<56:21,  1.00it/s]  59/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 59/3453 [02:55<52:20,  1.08it/s]60/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 60/3453 [02:55<48:57,  1.16it/s]61/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 61/3453 [02:56<45:47,  1.23it/s]62/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 62/3453 [02:57<43:26,  1.30it/s]63/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 63/3453 [02:57<42:39,  1.32it/s]64/3453
Pred: ['B-MISC']
Gold: ['O']
65/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 65/3453 [02:58<33:28,  1.69it/s]66/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 66/3453 [02:59<34:19,  1.64it/s]67/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 67/3453 [03:00<35:01,  1.61it/s]68/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 68/3453 [03:00<35:30,  1.59it/s]69/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 69/3453 [03:01<37:51,  1.49it/s]70/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 70/3453 [03:02<39:42,  1.42it/s]71/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 71/3453 [03:03<40:09,  1.40it/s]72/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 72/3453 [03:03<39:26,  1.43it/s]73/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 73/3453 [03:04<39:58,  1.41it/s]74/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  2%|▏         | 74/3453 [03:05<39:04,  1.44it/s]75/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  2%|▏         | 75/3453 [03:05<39:45,  1.42it/s]76/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O']
  2%|▏         | 76/3453 [03:06<37:57,  1.48it/s]77/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  2%|▏         | 77/3453 [03:07<42:44,  1.32it/s]78/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  2%|▏         | 78/3453 [03:08<41:23,  1.36it/s]79/3453
Pred: ['O', 'O']
Gold: ['O', 'O']
  2%|▏         | 79/3453 [03:08<31:12,  1.80it/s]80/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
  2%|▏         | 80/3453 [03:09<41:14,  1.36it/s]81/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  2%|▏         | 81/3453 [03:09<35:57,  1.56it/s]82/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O']
  2%|▏         | 82/3453 [03:10<30:30,  1.84it/s]83/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  2%|▏         | 83/3453 [03:10<33:47,  1.66it/s]84/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  2%|▏         | 84/3453 [03:11<41:21,  1.36it/s]85/3453
Pred: ['O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O']
  2%|▏         | 85/3453 [03:12<32:57,  1.70it/s]86/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  2%|▏         | 86/3453 [03:13<44:13,  1.27it/s]87/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 87/3453 [03:14<41:37,  1.35it/s]88/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 88/3453 [03:14<39:44,  1.41it/s]89/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 89/3453 [03:15<38:20,  1.46it/s]90/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 90/3453 [03:15<37:23,  1.50it/s]91/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 91/3453 [03:16<36:39,  1.53it/s]92/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 92/3453 [03:17<45:54,  1.22it/s]93/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O']
  3%|▎         | 93/3453 [03:18<38:54,  1.44it/s]94/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O']
  3%|▎         | 94/3453 [03:18<33:06,  1.69it/s]95/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 95/3453 [03:18<27:41,  2.02it/s]96/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']
  3%|▎         | 96/3453 [03:19<30:12,  1.85it/s]97/3453
Pred: ['O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 97/3453 [03:19<24:21,  2.30it/s]98/3453
Pred: ['B-LOC']
Gold: ['B-LOC']
99/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 99/3453 [03:20<25:37,  2.18it/s]100/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 100/3453 [03:21<33:27,  1.67it/s]101/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 101/3453 [03:22<32:58,  1.69it/s]102/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 102/3453 [03:22<33:48,  1.65it/s]103/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 103/3453 [03:23<30:06,  1.85it/s]104/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 104/3453 [03:23<27:33,  2.02it/s]105/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 105/3453 [03:24<28:30,  1.96it/s]106/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 106/3453 [03:24<30:00,  1.86it/s]107/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 107/3453 [03:25<27:42,  2.01it/s]108/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 108/3453 [03:25<25:44,  2.17it/s]109/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 109/3453 [03:25<23:45,  2.35it/s]110/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 110/3453 [03:26<29:30,  1.89it/s]111/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 111/3453 [03:27<37:46,  1.47it/s]112/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 112/3453 [03:31<1:23:07,  1.49s/it]113/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 113/3453 [03:33<1:41:28,  1.82s/it]114/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 114/3453 [03:36<1:57:44,  2.12s/it]115/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  3%|▎         | 115/3453 [03:37<1:34:34,  1.70s/it]116/3453
Pred: ['B-LOC', 'I-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'I-LOC', 'O']
  3%|▎         | 116/3453 [03:37<1:10:09,  1.26s/it]117/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 117/3453 [03:38<1:02:21,  1.12s/it]118/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 118/3453 [03:38<56:39,  1.02s/it]  119/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 119/3453 [03:39<53:25,  1.04it/s]120/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']
  3%|▎         | 120/3453 [03:40<47:45,  1.16it/s]121/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  4%|▎         | 121/3453 [03:40<40:44,  1.36it/s]122/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  4%|▎         | 122/3453 [03:41<43:35,  1.27it/s]123/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']
  4%|▎         | 123/3453 [03:42<39:05,  1.42it/s]124/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']
  4%|▎         | 124/3453 [03:42<36:57,  1.50it/s]125/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  4%|▎         | 125/3453 [03:43<38:51,  1.43it/s]126/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']
  4%|▎         | 126/3453 [03:44<48:13,  1.15it/s]127/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  4%|▎         | 127/3453 [03:45<40:22,  1.37it/s]128/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▎         | 128/3453 [03:46<44:38,  1.24it/s]129/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▎         | 129/3453 [03:47<45:22,  1.22it/s]130/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 130/3453 [03:48<1:01:55,  1.12s/it]131/3453
Pred: ['O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 131/3453 [03:49<47:31,  1.16it/s]  132/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']
  4%|▍         | 132/3453 [03:51<1:06:56,  1.21s/it]133/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER']
  4%|▍         | 133/3453 [03:53<1:23:11,  1.50s/it]134/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
  4%|▍         | 134/3453 [03:55<1:39:10,  1.79s/it]135/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
  4%|▍         | 135/3453 [03:56<1:16:51,  1.39s/it]136/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 136/3453 [03:57<1:04:53,  1.17s/it]137/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
  4%|▍         | 137/3453 [03:57<1:00:47,  1.10s/it]138/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 138/3453 [03:59<1:00:56,  1.10s/it]139/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  4%|▍         | 139/3453 [03:59<45:41,  1.21it/s]  140/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC']
  4%|▍         | 140/3453 [03:59<40:55,  1.35it/s]141/3453
Pred: ['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 141/3453 [04:00<38:13,  1.44it/s]142/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O']
  4%|▍         | 142/3453 [04:00<32:05,  1.72it/s]143/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 143/3453 [04:01<32:24,  1.70it/s]144/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  4%|▍         | 144/3453 [04:01<25:39,  2.15it/s]145/3453
  4%|▍         | 145/3453 [04:04<1:14:00,  1.34s/it]146/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']
  4%|▍         | 146/3453 [04:09<2:12:31,  2.40s/it]147/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 147/3453 [04:13<2:33:37,  2.79s/it]148/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 148/3453 [04:16<2:38:09,  2.87s/it]149/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']
  4%|▍         | 149/3453 [04:19<2:47:40,  3.04s/it]150/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 150/3453 [04:21<2:27:00,  2.67s/it]151/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  4%|▍         | 151/3453 [04:21<1:45:51,  1.92s/it]152/3453
  4%|▍         | 152/3453 [04:27<2:45:27,  3.01s/it]153/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
  4%|▍         | 153/3453 [04:30<2:52:37,  3.14s/it]154/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 154/3453 [04:34<3:01:34,  3.30s/it]155/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  4%|▍         | 155/3453 [04:38<3:15:45,  3.56s/it]156/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 156/3453 [04:42<3:26:30,  3.76s/it]157/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O']
  5%|▍         | 157/3453 [04:43<2:33:00,  2.79s/it]158/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  5%|▍         | 158/3453 [04:43<1:50:02,  2.00s/it]159/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC']
  5%|▍         | 159/3453 [04:44<1:25:35,  1.56s/it]160/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 160/3453 [04:45<1:14:13,  1.35s/it]161/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 161/3453 [04:45<1:04:29,  1.18s/it]162/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
  5%|▍         | 162/3453 [04:45<47:29,  1.15it/s]  163/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 163/3453 [04:46<44:16,  1.24it/s]164/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 164/3453 [04:47<44:23,  1.23it/s]165/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 165/3453 [04:48<46:10,  1.19it/s]166/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 166/3453 [04:49<45:43,  1.20it/s]167/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 167/3453 [04:49<43:05,  1.27it/s]168/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 168/3453 [04:50<41:23,  1.32it/s]169/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
  5%|▍         | 169/3453 [04:50<31:19,  1.75it/s]170/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 170/3453 [04:51<35:34,  1.54it/s]171/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 171/3453 [04:52<36:52,  1.48it/s]172/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▍         | 172/3453 [04:53<39:46,  1.37it/s]173/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 173/3453 [04:53<40:28,  1.35it/s]174/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 174/3453 [04:54<41:52,  1.31it/s]175/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 175/3453 [04:55<40:32,  1.35it/s]176/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
  5%|▌         | 176/3453 [04:55<30:42,  1.78it/s]177/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 177/3453 [04:56<33:35,  1.63it/s]178/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 178/3453 [04:56<35:51,  1.52it/s]179/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 179/3453 [04:57<36:53,  1.48it/s]180/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 180/3453 [04:58<36:42,  1.49it/s]181/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 181/3453 [04:59<36:49,  1.48it/s]182/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 182/3453 [04:59<39:32,  1.38it/s]183/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
  5%|▌         | 183/3453 [05:00<30:02,  1.81it/s]184/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 184/3453 [05:00<34:44,  1.57it/s]185/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 185/3453 [05:01<36:23,  1.50it/s]186/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 186/3453 [05:02<39:14,  1.39it/s]187/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 187/3453 [05:03<41:07,  1.32it/s]188/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 188/3453 [05:03<39:46,  1.37it/s]189/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  5%|▌         | 189/3453 [05:04<41:03,  1.32it/s]190/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O']
  6%|▌         | 190/3453 [05:05<46:37,  1.17it/s]191/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER']
Gold: ['B-PER', 'I-PER']
  6%|▌         | 191/3453 [05:06<35:10,  1.55it/s]192/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  6%|▌         | 192/3453 [05:06<27:32,  1.97it/s]193/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
  6%|▌         | 193/3453 [05:08<57:54,  1.07s/it]194/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  6%|▌         | 194/3453 [05:12<1:46:41,  1.96s/it]195/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  6%|▌         | 195/3453 [05:16<2:19:36,  2.57s/it]196/3453
  6%|▌         | 198/3453 [05:35<4:30:38,  4.99s/it]199/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  6%|▌         | 199/3453 [05:41<4:44:56,  5.25s/it]200/3453
  6%|▌         | 201/3453 [05:51<4:39:49,  5.16s/it]202/3453
Pred: ['O', 'O']
Gold: ['O', 'O']
  6%|▌         | 202/3453 [05:51<3:18:11,  3.66s/it]203/3453
  6%|▌         | 204/3453 [06:50<14:09:48, 15.69s/it]205/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  6%|▌         | 205/3453 [06:51<10:10:20, 11.27s/it]206/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  6%|▌         | 206/3453 [06:51<7:10:08,  7.95s/it] 207/3453
  6%|▌         | 208/3453 [07:09<7:38:11,  8.47s/it]209/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  6%|▌         | 209/3453 [07:10<5:40:55,  6.31s/it]210/3453
  6%|▌         | 211/3453 [07:17<4:13:32,  4.69s/it]212/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
  6%|▌         | 212/3453 [07:18<3:11:10,  3.54s/it]213/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
  6%|▌         | 213/3453 [07:19<2:31:23,  2.80s/it]214/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  6%|▌         | 214/3453 [07:19<1:48:58,  2.02s/it]215/3453
  6%|▋         | 216/3453 [07:28<2:59:59,  3.34s/it]217/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O']
  6%|▋         | 217/3453 [07:32<3:08:23,  3.49s/it]218/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  6%|▋         | 218/3453 [07:33<2:39:00,  2.95s/it]219/3453
  6%|▋         | 219/3453 [07:37<2:50:15,  3.16s/it]220/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-MISC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  6%|▋         | 220/3453 [07:40<2:52:41,  3.20s/it]221/3453
Pred: ['O', 'O']
Gold: ['O', 'O']
  6%|▋         | 221/3453 [07:40<2:03:19,  2.29s/it]222/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  6%|▋         | 222/3453 [07:41<1:40:49,  1.87s/it]223/3453
  6%|▋         | 224/3453 [07:49<2:41:18,  3.00s/it]225/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  7%|▋         | 225/3453 [07:52<2:30:03,  2.79s/it]226/3453
Pred: ['B-PER']
Gold: ['B-ORG']
227/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 227/3453 [07:52<1:30:03,  1.67s/it]228/3453
Pred: ['B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O']
  7%|▋         | 228/3453 [07:53<1:13:19,  1.36s/it]229/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC']
  7%|▋         | 229/3453 [07:53<57:16,  1.07s/it]  230/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 230/3453 [07:54<55:29,  1.03s/it]231/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O']
  7%|▋         | 231/3453 [07:54<44:54,  1.20it/s]232/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']
  7%|▋         | 232/3453 [07:55<38:39,  1.39it/s]233/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 233/3453 [07:56<41:04,  1.31it/s]234/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER']
Gold: ['B-PER', 'I-PER']
  7%|▋         | 234/3453 [07:56<31:24,  1.71it/s]235/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  7%|▋         | 235/3453 [07:56<25:12,  2.13it/s]236/3453
  7%|▋         | 236/3453 [08:00<1:14:27,  1.39s/it]237/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 237/3453 [08:02<1:31:55,  1.72s/it]238/3453
  7%|▋         | 239/3453 [08:11<2:45:18,  3.09s/it]240/3453
Pred: ['B-MISC', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 240/3453 [08:15<2:56:19,  3.29s/it]241/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 241/3453 [08:18<2:46:44,  3.11s/it]242/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 242/3453 [08:21<2:45:53,  3.10s/it]243/3453
Pred: ['B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 243/3453 [08:22<2:21:32,  2.65s/it]244/3453
  7%|▋         | 244/3453 [08:25<2:27:56,  2.77s/it]245/3453
Pred: ['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 245/3453 [08:29<2:32:01,  2.84s/it]246/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 246/3453 [08:32<2:43:48,  3.06s/it]247/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 248/3453 [08:39<2:43:54,  3.07s/it]249/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']
  7%|▋         | 249/3453 [08:40<2:15:21,  2.53s/it]250/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  7%|▋         | 250/3453 [08:40<1:37:48,  1.83s/it]251/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']
  7%|▋         | 251/3453 [08:40<1:14:44,  1.40s/it]252/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 252/3453 [08:41<1:08:29,  1.28s/it]253/3453
Pred: ['B-LOC', 'I-LOC']
Gold: ['B-LOC', 'I-LOC']
  7%|▋         | 253/3453 [08:42<50:17,  1.06it/s]  254/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  7%|▋         | 254/3453 [08:42<44:48,  1.19it/s]255/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  7%|▋         | 255/3453 [08:43<44:01,  1.21it/s]256/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  7%|▋         | 256/3453 [08:44<40:25,  1.32it/s]257/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  7%|▋         | 257/3453 [08:44<39:44,  1.34it/s]258/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  7%|▋         | 258/3453 [08:45<34:17,  1.55it/s]259/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O']
  8%|▊         | 259/3453 [08:45<32:04,  1.66it/s]260/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  8%|▊         | 260/3453 [08:46<33:08,  1.61it/s]261/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  8%|▊         | 261/3453 [08:47<35:30,  1.50it/s]262/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  8%|▊         | 262/3453 [08:47<31:24,  1.69it/s]263/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 263/3453 [08:47<28:16,  1.88it/s]264/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 264/3453 [08:48<26:02,  2.04it/s]265/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 265/3453 [08:49<30:40,  1.73it/s]266/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 266/3453 [08:49<29:35,  1.79it/s]267/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 267/3453 [08:51<52:43,  1.01it/s]268/3453
Pred: ['O', 'O']
Gold: ['O', 'O']
  8%|▊         | 268/3453 [08:51<39:19,  1.35it/s]269/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O']
  8%|▊         | 269/3453 [08:53<55:50,  1.05s/it]270/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 270/3453 [08:55<1:15:28,  1.42s/it]271/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']
  8%|▊         | 271/3453 [08:56<59:27,  1.12s/it]  272/3453
Pred: ['B-LOC']
Gold: ['B-LOC']
273/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  8%|▊         | 273/3453 [08:56<37:51,  1.40it/s]274/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  8%|▊         | 274/3453 [08:57<36:12,  1.46it/s]275/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  8%|▊         | 275/3453 [08:57<32:39,  1.62it/s]276/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 276/3453 [08:58<29:42,  1.78it/s]277/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  8%|▊         | 277/3453 [08:58<30:23,  1.74it/s]278/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'O']
  8%|▊         | 278/3453 [08:59<27:54,  1.90it/s]279/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 279/3453 [08:59<25:53,  2.04it/s]280/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 280/3453 [09:00<30:22,  1.74it/s]281/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 281/3453 [09:01<37:02,  1.43it/s]282/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 282/3453 [09:02<47:22,  1.12it/s]283/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O']
  8%|▊         | 283/3453 [09:05<1:09:16,  1.31s/it]284/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 284/3453 [09:07<1:25:12,  1.61s/it]285/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER']
  8%|▊         | 285/3453 [09:09<1:35:56,  1.82s/it]286/3453
Pred: ['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 286/3453 [09:10<1:14:29,  1.41s/it]287/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 287/3453 [09:10<1:03:03,  1.19s/it]288/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  8%|▊         | 288/3453 [09:12<1:04:15,  1.22s/it]289/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  8%|▊         | 289/3453 [09:12<48:01,  1.10it/s]  290/3453
  8%|▊         | 291/3453 [09:19<2:07:54,  2.43s/it]292/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O']
  8%|▊         | 292/3453 [09:21<1:56:02,  2.20s/it]293/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  8%|▊         | 293/3453 [09:21<1:24:15,  1.60s/it]294/3453
  9%|▊         | 294/3453 [09:24<1:44:18,  1.98s/it]295/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']
  9%|▊         | 295/3453 [09:24<1:22:11,  1.56s/it]296/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O']
  9%|▊         | 296/3453 [09:25<1:03:25,  1.21s/it]297/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']
  9%|▊         | 298/3453 [09:31<1:51:15,  2.12s/it]299/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▊         | 299/3453 [09:32<1:34:54,  1.81s/it]300/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  9%|▊         | 300/3453 [09:32<1:09:27,  1.32s/it]301/3453
  9%|▊         | 301/3453 [09:37<2:11:08,  2.50s/it]302/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▊         | 302/3453 [09:43<2:55:13,  3.34s/it]303/3453
  9%|▉         | 303/3453 [09:47<3:18:29,  3.78s/it]304/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 304/3453 [09:51<3:18:55,  3.79s/it]305/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 305/3453 [09:53<2:47:51,  3.20s/it]306/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 306/3453 [09:55<2:28:49,  2.84s/it]307/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 307/3453 [09:57<2:18:25,  2.64s/it]308/3453
  9%|▉         | 308/3453 [10:02<2:52:12,  3.29s/it]309/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 309/3453 [10:03<2:16:42,  2.61s/it]310/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
  9%|▉         | 310/3453 [10:09<3:04:06,  3.51s/it]311/3453
  9%|▉         | 311/3453 [10:13<3:18:30,  3.79s/it]312/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 312/3453 [10:15<2:47:26,  3.20s/it]313/3453
  9%|▉         | 313/3453 [10:18<2:49:28,  3.24s/it]314/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']
  9%|▉         | 314/3453 [10:20<2:28:48,  2.84s/it]315/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 315/3453 [10:21<2:03:20,  2.36s/it]316/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  9%|▉         | 316/3453 [10:22<1:29:19,  1.71s/it]317/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 317/3453 [10:26<2:12:08,  2.53s/it]318/3453
Pred: ['O', 'O']
Gold: ['O', 'O']
  9%|▉         | 318/3453 [10:26<1:34:47,  1.81s/it]319/3453
  9%|▉         | 320/3453 [10:42<4:21:45,  5.01s/it]321/3453
Pred: ['B-LOC', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O']
  9%|▉         | 321/3453 [10:43<3:13:55,  3.72s/it]322/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
  9%|▉         | 322/3453 [10:43<2:18:37,  2.66s/it]323/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 323/3453 [10:45<2:06:24,  2.42s/it]324/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 324/3453 [10:45<1:32:01,  1.76s/it]325/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
  9%|▉         | 325/3453 [10:45<1:06:40,  1.28s/it]326/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 326/3453 [10:47<1:13:58,  1.42s/it]327/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 327/3453 [10:49<1:22:27,  1.58s/it]328/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
  9%|▉         | 328/3453 [10:51<1:31:43,  1.76s/it]329/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
 10%|▉         | 329/3453 [10:51<1:06:24,  1.28s/it]330/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
 10%|▉         | 330/3453 [10:53<1:10:55,  1.36s/it]331/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
 10%|▉         | 331/3453 [10:55<1:17:16,  1.49s/it]332/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
 10%|▉         | 332/3453 [10:55<56:18,  1.08s/it]  333/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
 10%|▉         | 333/3453 [10:57<1:15:38,  1.45s/it]334/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
 10%|▉         | 334/3453 [10:59<1:17:32,  1.49s/it]335/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-ORG']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER']
 10%|▉         | 335/3453 [11:00<1:17:12,  1.49s/it]336/3453
 10%|▉         | 336/3453 [11:02<1:18:05,  1.50s/it]337/3453
Pred: ['O', 'B-LOC', 'O']
Gold: ['O', 'B-LOC', 'O']
 10%|▉         | 337/3453 [11:02<58:14,  1.12s/it]  338/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O']
 10%|▉         | 338/3453 [11:02<44:20,  1.17it/s]339/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
 10%|▉         | 339/3453 [11:02<33:15,  1.56it/s]340/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
 10%|▉         | 340/3453 [11:04<48:26,  1.07it/s]341/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
 10%|▉         | 341/3453 [11:04<36:11,  1.43it/s]342/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
 10%|▉         | 342/3453 [11:06<49:45,  1.04it/s]343/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
 10%|▉         | 343/3453 [11:06<37:02,  1.40it/s]344/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O']
 10%|▉         | 344/3453 [11:07<49:23,  1.05it/s]345/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG']
Gold: ['O', 'O']
 10%|▉         | 345/3453 [11:08<36:48,  1.41it/s]346/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O']
 10%|█         | 348/3453 [11:15<1:39:17,  1.92s/it]349/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
 10%|█         | 349/3453 [11:16<1:12:17,  1.40s/it]350/3453
 10%|█         | 350/3453 [11:21<2:15:47,  2.63s/it]351/3453
Pred: ['O', 'O']
Gold: ['O', 'O']
 10%|█         | 351/3453 [11:21<1:37:18,  1.88s/it]352/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O']
 10%|█         | 352/3453 [11:23<1:27:37,  1.70s/it]353/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 10%|█         | 353/3453 [11:23<1:09:17,  1.34s/it]354/3453
Pred: ['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 10%|█         | 354/3453 [11:24<1:07:40,  1.31s/it]355/3453
Pred: ['B-LOC', 'I-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'I-LOC', 'O']
 10%|█         | 355/3453 [11:25<51:41,  1.00s/it]  356/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG']
 10%|█         | 356/3453 [11:25<40:54,  1.26it/s]357/3453
Pred: ['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 10%|█         | 357/3453 [11:26<43:08,  1.20it/s]358/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 10%|█         | 358/3453 [11:27<54:31,  1.06s/it]359/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['O', 'O']
 10%|█         | 359/3453 [11:28<40:52,  1.26it/s]360/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['O', 'O']
 10%|█         | 360/3453 [11:28<31:23,  1.64it/s]361/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 10%|█         | 361/3453 [11:28<29:38,  1.74it/s]362/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 10%|█         | 362/3453 [11:29<29:52,  1.72it/s]363/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 363/3453 [11:29<29:57,  1.72it/s]364/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 364/3453 [11:30<29:59,  1.72it/s]365/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 365/3453 [11:31<30:05,  1.71it/s]366/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 366/3453 [11:31<30:42,  1.68it/s]367/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 367/3453 [11:32<30:23,  1.69it/s]368/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['B-LOC', 'O']
 11%|█         | 368/3453 [11:32<23:52,  2.15it/s]369/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 369/3453 [11:32<24:06,  2.13it/s]370/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 370/3453 [11:33<25:50,  1.99it/s]371/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 371/3453 [11:34<27:47,  1.85it/s]372/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 372/3453 [11:34<29:58,  1.71it/s]373/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 373/3453 [11:35<29:48,  1.72it/s]374/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 374/3453 [11:36<31:20,  1.64it/s]375/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 375/3453 [11:36<32:24,  1.58it/s]376/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 376/3453 [11:37<33:48,  1.52it/s]377/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['O', 'O']
 11%|█         | 377/3453 [11:37<26:12,  1.96it/s]378/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['B-MISC', 'I-MISC']
 11%|█         | 378/3453 [11:37<20:44,  2.47it/s]379/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 379/3453 [11:38<21:50,  2.35it/s]380/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 380/3453 [11:38<24:19,  2.11it/s]381/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 381/3453 [11:39<25:59,  1.97it/s]382/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 382/3453 [11:40<27:34,  1.86it/s]383/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 383/3453 [11:40<29:48,  1.72it/s]384/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 384/3453 [11:41<29:54,  1.71it/s]385/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 385/3453 [11:41<29:54,  1.71it/s]386/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['B-LOC', 'O']
 11%|█         | 386/3453 [11:42<23:22,  2.19it/s]387/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 387/3453 [11:42<23:54,  2.14it/s]388/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█         | 388/3453 [11:43<25:36,  2.00it/s]389/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█▏        | 389/3453 [11:43<26:52,  1.90it/s]390/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█▏        | 390/3453 [11:44<27:41,  1.84it/s]391/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█▏        | 391/3453 [11:45<29:44,  1.72it/s]392/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█▏        | 392/3453 [11:45<31:06,  1.64it/s]393/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█▏        | 393/3453 [11:46<30:39,  1.66it/s]394/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█▏        | 394/3453 [11:46<30:15,  1.68it/s]395/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'O']
 11%|█▏        | 395/3453 [11:47<26:10,  1.95it/s]396/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
 11%|█▏        | 396/3453 [11:47<22:24,  2.27it/s]397/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG']
 11%|█▏        | 397/3453 [11:47<21:02,  2.42it/s]398/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
 12%|█▏        | 398/3453 [11:48<18:37,  2.73it/s]399/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
 12%|█▏        | 399/3453 [11:48<17:08,  2.97it/s]400/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
 12%|█▏        | 400/3453 [11:48<16:17,  3.12it/s]401/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']
 12%|█▏        | 401/3453 [11:48<16:55,  3.01it/s]402/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-LOC']
 12%|█▏        | 402/3453 [11:49<15:42,  3.24it/s]403/3453
Pred: ['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 403/3453 [11:50<24:52,  2.04it/s]404/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O']
 12%|█▏        | 404/3453 [11:50<23:57,  2.12it/s]405/3453
Pred: ['B-LOC', 'I-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'I-LOC', 'O']
 12%|█▏        | 405/3453 [11:50<20:56,  2.43it/s]406/3453
 12%|█▏        | 406/3453 [11:53<50:47,  1.00s/it]407/3453
Pred: ['O']
Gold: ['O']
408/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']
Gold: ['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG']
 12%|█▏        | 408/3453 [11:53<31:42,  1.60it/s]409/3453
Pred: ['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 409/3453 [11:54<36:57,  1.37it/s]410/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O']
 12%|█▏        | 410/3453 [11:54<31:37,  1.60it/s]411/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']
 12%|█▏        | 411/3453 [11:55<28:37,  1.77it/s]412/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O']
 12%|█▏        | 412/3453 [11:55<26:23,  1.92it/s]413/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']
 12%|█▏        | 413/3453 [11:56<24:51,  2.04it/s]414/3453
Pred: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']
 12%|█▏        | 414/3453 [11:56<25:11,  2.01it/s]415/3453
Pred: ['B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 415/3453 [11:58<42:02,  1.20it/s]416/3453
Pred: ['B-LOC', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O']
 12%|█▏        | 416/3453 [11:58<32:29,  1.56it/s]417/3453
Pred: ['O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 418/3453 [12:10<2:52:27,  3.41s/it]419/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 419/3453 [12:15<3:14:51,  3.85s/it]420/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-ORG', 'O']
Gold: ['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O']
 12%|█▏        | 420/3453 [12:16<2:30:29,  2.98s/it]421/3453
Pred: ['O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 421/3453 [12:17<2:03:59,  2.45s/it]422/3453
 12%|█▏        | 422/3453 [12:21<2:28:29,  2.94s/it]423/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 423/3453 [12:23<2:20:33,  2.78s/it]424/3453
 12%|█▏        | 424/3453 [12:26<2:24:37,  2.86s/it]425/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 425/3453 [12:30<2:28:35,  2.94s/it]426/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 426/3453 [12:31<2:06:33,  2.51s/it]427/3453
Pred: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 427/3453 [12:33<1:51:11,  2.20s/it]428/3453
Pred: ['O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 428/3453 [12:38<2:47:50,  3.33s/it]429/3453
Pred: ['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 429/3453 [12:43<3:13:33,  3.84s/it]430/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
Gold: ['B-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 430/3453 [12:45<2:40:15,  3.18s/it]431/3453
Pred: ['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
 12%|█▏        | 431/3453 [12:48<2:42:32,  3.23s/it]432/3453
Pred: ['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
